點解陳雲個節目一集可以有成九萬幾蚊課金？

無眼睇🤦🏻‍♂️

毓民

連鄭松泰都唔撐黃毓民了？！

熱血公民都係要睇熱血時報頭
黃毓民完全被孤立了

一係就真係咁多蠢閪，一係就有人幫佢做勢

咩節目

佢自己出走馬燈, 話有二千萬都得架啦.

洗唔洗報税?

連觀看人數都唔知真定假

佢地「支持者」話要

689話golden handshake唔使交稅，陳雲依d golden ass-shake都應該唔使

金馬倫道騙徒

自己入錢落ACCOUNT, 自己提返錢走

SHOW張bank-in slip比你, 叫你入會買bonus

外人一問
點解呢條友鳩up都可以有咁多fan屎
同埋
呢啲節目可以咁長清？

搵到一班死忠就可以

吋到爆!

育成在香港人網 收成在熱血時報

觀看人數都造假,你信個課金數?

佢本身係有料
沈旭輝fb live都上過

如果係真又比鳩達抽三皮幾

係 學識同修養可以係兩件事

鳩up 真係無需要證據

九千都有嘅

所以佢同熱時一拍即合
大家都係服務死忠，唔係做大個餅

真係狗撚到呢 無佢同你做節目國師前國師後你撚有人聽咩

熱時成日做數架啦

可能係碌撚人生中最嚴重一次養狼狗咬春袋
攬撚左隻狼狗幾年，死撐佢幾年，輸埋議席
無乜利益衝突都可以反鳩你枱

班死忠好似D鹹濕伯父，寧願俾幾千蚊俾菜街D大陸婆，都唔去隔離砵蘭街揾隻靚雞。

撐咩姐？依家係國師赤手空拳開條血路出黎，唔介意屈身幫你小小黃毓民啊

如果係假數,咁問返法國佬同熱子團果條肥婆,真金白銀比左8皮野佢地!
好撚多葡萄撚

松泰都歸邊了
毓民正式淪為condom

數字既野，淘寶1蚊100個likes

咁都有人信

陳雲就當然有人識
但黃洋達當日冇毓民，點會有今日既熱血時報

今次襯陳雲離開mr，即刻叫佢去熱時做節目，好似之前狗仔隊咁，一輸選舉就話有新計劃，cap左成百萬，鳩達睇時機搵錢睇得好準

係中共逼害唔想佢再傳播理論危害中共所以打壓佢，絕對唔關錢事，賣書都係唔想要先賣

一定係收共產黨錢

點會篤數呀 陳雲咁撚多金主

碌撚雖然唔會講出口
但應該幾後悔為左班撚樣直接或間接迫走原本係myradio個班後生仔

好正呀！

黃毓民都算報應到啦！

現眼報

btw, 碌撚總算最後執手尾清哂班垃圾去圍爐

邊有可能啦
係myradio都係得百幾人睇
仲要咁撚悶，就算黃洋達call齊人睇都冇啦
擺明做馬

17,500人LIVE睇

我只係記得, 熱時播雪花都有3000人LIVE睇

今集都收九皮課金
即係熱時會抽三成(大約三皮)
如果係真嘅話怪唔得佢哋會同碌撚反面啦
之前碌撚一個月先俾三皮
宜家一集都有啦喎

乜野熱狗拉隊去救黃毓民？

唔太記得係乜事

英軍被藍屍推果單？

若果根據熱普賤「見利忘義 利盡則散」既原則
反毓民的確係對的！

有三皮買卡地亞喎！你反唔反佢？

係中共同新自由主義聯手逼害佢

人社狗嗰單

暫時陳雲係大贏家
知道毓民屌人火爆，就引毓民爆佢seed
自己以受害者身份離開myradio, 受支持者同情
同埋佢而家復興會一個月搞幾場talk, 每次「謝師金」$100
呢期佢肥過肥仔

應該係有線論壇果單

課金條數係真唔奇，但個live數肯定作大啦

有人30萬課金比熱時

又有ON 課10萬比云伯, 真係唔奇

香港 ON 何其多, 6月4日又有成堆課比支那會啦

唉…

毓民一生被狼狗咬 呢一批會唔會係最後

咁啱選舉輸完，請走佢地都無可厚非

過檔第一次開節目點都要有聲勢，多人課比條柒頭都好正常

200個傻仔每人課4舊幾都9萬啦

你仍然當我是陳雲

因為現在先變心太薄幸

所以我咪話黃洋達識搵錢

今次真係輸哂！

呢條友
當初離開左熱血話乜都唔關人事呀嘛

今次基本上歸撚哂熱時邊咁濟

而家睇番呢條傻佬其實只係真心膠一條
睇唔穿黃狗達呢類站在金錢一邊嘅人

因為親毓民個班比人鬥走哂

毓民自己ON 怪得邊個？

佢自己敵友不分, 認賊作父, 自絕盟友

都算係報應啦佢, 唔抵可憐

毓民之前係盲撐云伯
盲撐程度去到CLS地步
呢次真係最抵死既咬春袋事件啦！

最過癮俾隻老坑地中海起尾注

靈童越老越惡毒

我想知狗主睇到有咩反應

靈童變靈老

Yukman分人太老實（憨鳩）唔適合處理維穩費

作自己有9萬，有幾難。

你都on

熱狗真係垃圾

麻雀呀九萬

熱狗撚有講過義氣咩
講錢就有！

李政熙唔係不嬲親熱狗屌毓民咩？
定係我記錯咗？

無奈之前同熱狗割蓆

狼狗不了,以後改養後生女

啲兩頭蛇係難跟啲架啦

做假數

後生女

後生女起碼可以扑，狼狗淨係識咬春袋

爆血管

因為寫多左3個0囉
大亨個台黑畫面都有3000人睇嘛

防止血管閉塞, 延年益壽

隻手摸邊

佢喺myradio個城邦(同台長)平均都係幾千到萬頭個view， 華夏(同莊生)更加得幾百到千幾個view。 youtube仲要係開放既平台，事後loop 入去都計，熱狗個台live 都有近2萬，做人最緊要正直

但毓民踩場仲未見到班女出現，
擺啲花瓶喺度點都吸引過阿靳

課金個數可能係真
但view數應該係假

好多熱狗都不願去面對

留名睇
熱城分裂

咁撚多課金，會為３萬反枱？！

從來三萬都唔係反面主因
只係多樣野互屌

我諗呢度得幾個人係清醒

我覺得呢個先係主因喎

幾個月前班網軍已經搞緊myradio
唔俾三萬蚊咪多個藉口搞你咁解

有時都覺得黃毓民好唔抵

屌你老母
達哥咁紅都係一萬左右觀眾
仲要係娛樂節目

你２條老野講華夏傳統有２萬人live?!

3萬只係導火線，好多野在心中

以前就或者有, 依家仲有人聽熱時咩?

會唔會雪花隱含驚世反共計劃?

納米社運

初代 used condom

射完即棄，重有d精液，當留記念。

網上打飛機來講.....

突破盲腸

又老又巢皮

你話有2條靚模著巴西比堅尼坐隔離做花瓶
我都會信有2萬

之前熱時啲人寸仇思達live人數越來越少
仇思達開live暗寸過熱時篤數啦

毓民好撚慘，比班撚樣當傻仔咁玩，點解d人可以西撚到咁，點講以前都係挺身幫過你地既人，有d咩可以另到呢班人日日facebook單單打打毓民，連小小對人既尊重都冇？

睇到都傷心，都係小d睇政事台

你叫佢點比你呀

一時又話多傻仔課金到可以買卡地亞

一時又話做數

你地夾好口供諗住攻邊個point 未 專業d啦

達哥打OUTLAST 2呢類先上到萬4
平時平均八,九千
呢2條死老野萬八?

雖然極唔仲意呢條友
但仇思達點都多人睇過佢地
熱時班柒頭有撚資格笑人乜

乞衣乞食前會將少少錢放係自己個乞衣兜

係餐廳既賣唱姐 年事前將少少錢放入tips box

仇思達FB開LIVE最高都有成萬人, 冇得作大架

成個POST都好酸呀

抵撚死姐 成日想鬥走犯民 班馬做大 雞鳴狗盜 蛇鼠一窩 反咬春袋

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）有無多餘錢賭波呀？

有冇連登仔一齊開番個台9up番一年半載可以買樓

攻擊政敵係唔洗point, on9仔

熱狗仔隊洗費有冇交代過? 買卡地亞個post當交代左?

有人課金唔代表無篤數，點解一定要揀其中一個point去講?

結衣同9527幾時結婚啫

好亂呀 成日分唔到你地